前線係適合發展新職業-騎兵

以單車 摩托車為坐騎 跟住兩人一組 一個負責開車一個負責dum汽油彈

電單車啊 摩你老團托車咩

母！

支那人關你撚事咩

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

電單車
摸你老母就有

唔想害死裝修師嘅
馬上入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

又多人，地下又多野，視野又差，點揸電單車啊

呢期多左好多電動板車啦

摩你老母閪

sor電單車先岩

支你老母咩 我仲本土過你啊

最緊要係戰術 你執著個terms有撚用所以香港人做唔到大事就係咁

打陣地戰有用 幾個騎兵已經夠打亂對方部署 機動性又高

好 咁電單車 之後呢？你執著完個terms之後比唔比到意見？

網上煽動嚴重罪行
樓主無用vpn既話等俾差人破門了

唔記得講返我係討論緊萬國覺醒呢隻game